好想識個另一半日日同我瘋狂食好西

你想食左人隻西咋

仔仔煮好西比我食tim